[無圖]三章幾既扒扮可愛真係好拎難頂

係地鐵見住塊老扒對住條仔又鼓面扮嬲扮可愛咁真係好肉酸
影響市容啊 番屋企先啦好冇

10歲嘅豬扒都難頂啦

笑左

返

睇標題以為講緊樂曈

師兄去查下字典先

YOUTUBER 屎來無條女 咁撚老仲CHOK聲扮CUTE

特登上去搵黎睇 嗚嘩